「索」同「靚」有咩分別？

話你索係咪即係安慰緊你唔靚？

咁正呢

包埋性格？

索係唔洗太靚但包埋性感

靚可以唔包

索係想同佢做愛 靚係想做愛之餘過人世

靚係遠觀 索係吸入

靚通常淨係講個樣
索就樣加埋身材

讀法唔同

睇嚟我兩樣都有

梗係啦你係女神

講還講。。。

相傳唐代時麻將興起，呢個玩意廣泛流傳於民間之中，女性當時因足不出戶，除左同三五知己天南地北，就只有相約好友於室中攻四方城。

當時，一位美女名為索韻濤，而個陣麻將仲未有一索既出現，佢為左增添麻將樂趣，設計左一索，原意係一束繩上綁住雀鳥以作換取獎金之用。及後麻將玩法大增趣味，更流行至東瀛

後人為紀念索韻濤對國粹麻將既貢獻，紛紛終史上大獻文筆，讚譽及美化索女，自此之後，索同靚既意思可謂融為一談，意思相同

hot or pretty

pro 9upper

索 就 屌爆佢
靚 就 屌柒佢
明撚未呀？

紫靈

第一眼，你就覺得佢靚既就叫做靚。
索，係你唔覺得佢靚，但打扮吸引。

靚：Natalie Portman, Emma Watson

索：Scarlett Johansson, Elizabeth Olsen

白欣

圖例都冇 點答你啊

索>靚

索係直接有性衝動既感覺
姐係個樣普通 但著得性感已經係
靚係講個樣

靚就文雅d 有氣質
索就火辣d 有少少妖艷同誘惑

紫靈 靚
白欣 索